3呢個台真係好賤

明明合約完左轉台，用唔夠一個月就收足一個月，濫收費用
一世唔會再用
以前就用d咩所謂免費data, 到期唔打電話提你，陰你唔知同你逐mb計錢做多成千蚊，用3既大家真係要小心，及早轉台保平安，我係其他台未試過咁